# Tareas
* Lectura del código de conducta de Mozilla para comentarlo en la siguiente reunion
* ¿Se organiza flisol?
	* ¿Quién le entra?
	* Platicas y talleres de la cultura libre
		* R3D, CCMX, Wikimedia México (Editatona), Jacobo Najera, Anonimato
	* Se trabajará en conjunto en Nextcloud o drive
* ACM
	* Ya está el capítulo.
	* ¿Qué tan ligado estará con lidsol?
* Cursos
	* latex: Yess dara un mini taller interno
* Proyectos
	* TOR
* Servicios social
	* A partir del 35% en LIDSOL
	* GWOLF
		* 2 de computación
		* 2 Telecom
		* 1 Beca por un año PAPIME Perfil: que sepa programas
	* Emilio dirá el flujo para dar de alta a alguien interesado
	* Nosotros asignamos las actividades que creamos pertinentes
* Nigromante
* Página WEB
* Redes Sociales

